壽司午餐

御和亭？

你唔俾佢打日文漢字？

求名
上次跟你去過舞鶴，好掂

佢識閪咩

邊度黎架

點睇同幢大廈咁多間日本菜 lunch set壽司無一間睇落好味

幾銀

新唔新鮮好唔好味

繼續求名

天膳
你食過舞鶴唔會覺得呢間好食
雖然呢間平少少,十件set220(比舞鶴size大)
海膽,甜蝦,赤身,鰻魚ok,其餘ㄧ般,

舞鶴係超值,呢間叫做值返個價
btw,舞鶴好似轉咗手,上次去差咗好多

好